\begin{figure}[!h]
	\centering
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
		width=15cm,
		height=12cm,
    	xlabel = $X$,
    	ylabel = $Y$,
    	zlabel=$Z$]
		\addplot3[color=black,line width=1]
		table[x=x, y=y, z=z] {data/II/attractor.txt};
		\addplot3[scatter, draw=red]
		({0}, {1}, {0});
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	\caption[Diagramme de phase du modèle de référence]{Diagramme de phase du modèle de référence. La condition initiale choisie est $\begin{bmatrix}0 & 1 & 0\end{bmatrix}$ et la simulation s'arrête au temps $t=20$.}
\end{figure}